勁廢個名好貼切

自己柒就柒 仲要成日扮大牌
人地張生俾面你先叫你兄弟 換做第二個 叫你契弟黎唔切啦
唯唯